世衛建議各國政府可派發現金幫助市民抗疫

拿！政府派錢的話，我去食餐好嘅，支持本土經濟，全香港心情好返，內分泌平衡返，抵抗力自然好，咩肺炎都唔驚

即時2132:
幫手推上熱門呀！！

白領工會聽晚有「和你Live 」將有重要嘢要大家幫手！請大家支持下手足！

世衛管埋經濟 真係笑死

世衞真係痴線

力架你管邊範㗎，過晒界啦

林奠又話跟隨世衛建議

我拎去買香檳

準備捐曬比手足